當年關詠荷對張家輝講.....

你而家唔得啫，有邊個擔保你第日唔得啫

但係你唔係張家輝囉
接受現實啦廢柴

下？

即刻博咀

行行出狀元，我就話幾時到你

咁又有幾多個關詠荷

博啜
打手板

身痕？